{
    "Custom":"自定义",
    "Ignore":"忽略",
    "nearest exact":"最近精确匹配",
    "Auto detect":"自动检测",
    "manual":"手动",
    "auto":"自动",
    "Custom Size":"自定义尺寸",
    "Plain text":"纯文本",
    "Gaussian":"高斯",
    "Uniform":"均匀",
    "Long Side":"长边",
    "extract_by_count":"按数量抽帧",
    "extract_by_interval":"按间隔抽帧",
    "Short Side":"短边",
    "Scene Teleport":"场景传送",
    "Camera Movement":"相机移动",
    "Relighting":"重新打光",
    "Product Photography":"产品摄影",
    "Zoom":"缩放",
    "Colorize":"着色",
    "Movie Poster":"电影海报",
    "Cartoonize":"卡通化",
    "Remove Text":"移除文字",
    "Hairstyle Change":"发型变换",
    "Bodybuilding":"健美塑形",
    "Remove Furniture":"移除家具",
    "Interior Design":"室内设计",
    "Descriptive":"描述性",
    "Straightforward":"直接描述",
    "Training Prompt":"训练提示词",
    "MidJourney Prompt":"MidJourney提示词",
    "Booru Tags":"Booru标签",
    "Custom Guide":"自定义引导",
    "Tag Style":"标签风格",
    "Natural Language":"自然语言",
    "English":"英文",
    "english":"英文",
    "Chinese":"中文",
    "Chinese&English":"中英双语",
    "Random":"随机",
    "Love":"爱情",
    "Heartbreak":"心碎",
    "Friendship":"友谊",
    "Social issues":"社会议题",
    "Nature":"自然",
    "Adventure":"冒险",
    "Personal growth":"个人成长",
    "Loss":"失落",
    "Celebration":"庆祝",
    "Fantasy":"幻想",
    "Historical events":"历史事件",
    "简体中文 (Simplified Chinese)":"简体中文",
    "繁體中文 (Traditional Chinese)":"繁体中文",
    "日本語 (Japanese)":"日语",
    "한국어 (Korean)":"韩语",
    "Español (Spanish)":"西班牙语",
    "Français (French)":"法语",
    "Deutsch (German)":"德语",
    "Solo (Single vocalist)":"独唱（单人演唱）",
    "Duet (Two vocalists)":"二重唱（双人演唱）",
    "Choir/Chorus (Large group)":"合唱团/合唱（大型团体）",
    "A Cappella (Voices only)":"无伴奏合唱（纯人声）",
    "Call and Response":"呼应式演唱",
    "Harmony Singing":"和声演唱",
    "Unison (Multiple voices same melody)":"齐唱（多声部同旋律）",
    "Lead and Backing Vocals":"主唱与和声",
    "Group Singing (Small ensemble)":"小组合唱",
    "Verse Trading (Alternating vocalists)":"轮唱（交替演唱者）",
    "Round/Canon Style":"轮唱/卡农风格",
    "Narrative":"叙事性",
    "Abstract":"抽象",
    "Direct and personal":"直接个人化",
    "Philosophical":"哲学性",
    "Humorous":"幽默",
    "Political":"政治性",
    "Poetic imagery":"诗意意象",
    "Joyful":"欢乐",
    "Melancholic":"忧郁",
    "Reflective":"反思",
    "Angry":"愤怒",
    "Serene":"宁静",
    "Mysterious":"神秘",
    "Romantic":"浪漫",
    "Energetic":"充满活力",
    "Whimsical":"奇幻",
    "Suspenseful":"悬疑",
    "Inspirational":"励志",
    "Rock":"摇滚",
    "Pop":"流行",
    "Hip-hop":"嘻哈",
    "Electronic (EDM, house, techno)":"电子音乐（EDM、浩室、科技舞曲）",
    "Jazz":"爵士",
    "Blues":"蓝调",
    "Classical":"古典",
    "Folk":"民谣",
    "Reggae":"雷鬼",
    "World music":"世界音乐",
    "Experimental":"实验音乐",
    "Family":"家庭",
    "City Life":"城市生活",
    "Ideals and Pursuits":"理想与追求",
    "Memories":"回忆",
    "Hope":"希望",
    "Simple and Understandable":"简单易懂",
    "Complex and Versatile":"复杂多变",
    "Catchy":"朗朗上口",
    "Beautiful and Melodious":"优美动听",
    "Soft and Gentle":"轻柔温和",
    "High-pitched and Passionate":"高亢激昂",
    "Major Chords":"大调和弦",
    "Minor Chords":"小调和弦",
    "Jazz Harmony":"爵士和声",
    "Pop Harmony":"流行和声",
    "Classical Harmony":"古典和声",
    "Modern Harmony":"现代和声",
    "Steady Rhythm":"稳定节奏",
    "Light and Bouncy":"轻快跳跃",
    "Heavy and Powerful":"沉重有力",
    "Free Rhythm":"自由节奏",
    "Swing Rhythm":"摇摆节奏",
    "Latin Rhythm":"拉丁节奏",
    "Electronic Rhythm":"电子节奏",
    "Verse-Chorus-Verse-Chorus-Bridge-Chorus":"主歌-副歌-主歌-副歌-桥段-副歌",
    "AABA":"AABA结构",
    "ABA":"ABA结构",
    "Free Form":"自由形式",
    "Narrative Structure":"叙事结构",
    "Electric Guitar":"电吉他",
    "Acoustic Guitar":"原声吉他",
    "Piano":"钢琴",
    "Violin":"小提琴",
    "Drums":"鼓",
    "Bass":"贝斯",
    "Electronic Synthesizer":"电子合成器",
    "Orchestra":"管弦乐队",
    "Folk Instruments":"民族乐器",
    "Hip-Hop/Rap":"嘻哈/说唱",
    "R&B":"节奏布鲁斯",
    "Country":"乡村音乐",
    "Metal":"金属",
    "Happy":"快乐",
    "Sad":"悲伤",
    "Nostalgic":"怀旧",
    "Excited":"兴奋",
    "Calm":"平静",
    "Hopeful":"充满希望",
    "Anxious":"焦虑",
    "Crescendo":"渐强",
    "Decrescendo":"渐弱",
    "Strong Contrast":"强烈对比",
    "Steady":"稳定",
    "Sudden Change":"突然变化",
    "Low Fidelity":"低保真",
    "High Fidelity":"高保真",
    "Retro":"复古",
    "Modern":"现代",
    "Highly Original":"高度原创",
    "Traditional Classic":"传统经典",
    "Fusion Innovation":"融合创新",
    "Clean and Clear":"清澈明亮",
    "Hoarse and Powerful":"沙哑有力",
    "Lyrical and Beautiful":"抒情优美",
    "Rap":"说唱",
    "Rich Harmony":"丰富和声",
    "Ethnic Characteristics":"民族特色",
    "Social Issues":"社会议题",
    "Electronic":"电子音乐",
    "[Backtrack]Tags":"[反推]标签",
    "[Backtrack]Simple":"[反推]简单",
    "[Backtrack]Detailed":"[反推]详细",
    "[Backtrack]Extreme Detailed":"[反推]-极详细",
    "[Backtrack]Cinematic":"[反推]电影感",
    "[Creative]Story":"[创意]故事",
    "[Creative]Detailed Analysis":"[创意]详细分析",
    "[Creative]Summarize Video":"[创意]视频总结",
    "[Creative]Short Story":"[创意]短故事",
    "[Creative]Refine & Expand Prompt":"[创意]优化扩展提示词",
    "[Creative]Illustrated Writing":"[创意]图文写作",
    "[Analysis]Explain":"[分析]解释",
    "[Analysis]Scene":"[分析]场景",
    "[Analysis]Emotion":"[分析]情感",
    "[Analysis]Style":"[分析]风格",
    "[Analysis]Location":"[分析]位置",
    "[Analysis]Technical":"[分析]技术",
    "[Utility]Compare":"[工具]对比",
    "none":"无",
    "open":"开启",
    "close":"关闭",
    "Detailed_Explanation":"详细解说",
    "Rotate 90°":"旋转90°",
    "Rotate 180°":"旋转180°",
    "Rotate 270°":"旋转270°",
    "Vertical Flip":"垂直翻转",
    "Horizontal Flip":"水平翻转",
    "Enable":"启用",
    "Disable":"禁用",
    "Unlock_Instruction_A":"解锁指令A",
    "Unlock_Instruction_B":"解锁指令B",
    "Expand Canvas":"扩展画布",
    "Crop Blank":"裁剪空白",
    "user_prompt":"用户提示词",
    "system_prompt":"系统提示词",
    "Fully Custom":"完全自定义",
    "Platform Presets":"平台预设",
    "not used":"未使用",
    "Alphabetical (ASC)":"按字母升序",
    "Alphabetical (DESC)":"按字母降序",
    "Numerical (ASC)":"按数字升序",
    "Numerical (DESC)":"按数字降序",
    "Datetime (ASC)":"按日期时间升序",
    "Datetime (DESC)":"按日期时间降序",
    "Full Unload":"完全卸载",
    "Unload to CPU":"卸载到内存",
    "Keep Loaded":"不卸载",
    "unload_to_cpu":"卸载到内存",
    "full_unload":"彻底卸载",
    "keep_loaded":"不卸载",
    "caption":"简要描述",
    "detailed_caption":"详细描述",
    "more_detailed_caption":"更详细描述",
    "tags":"标签生成",
    "mixed":"混合描述",
    "extra_mixed":"增强混合描述",
    "analyze":"分析",
    "aliyun":"阿里云",
    "youdao":"有道",
    "free":"免费",
    "zhipu":"智谱",
    "Template":"模板"
}
